### Критерии(input):
- 1. Есть ли деньги? 
- 2. Есть ли время на готовку? 
- 3. Есть ли желание приготовить самостоятельно? 
- 4. Есть ли в онлайн-магазине нужное нам блюдо?
### Вывод(output):
- 1) Готовь дома
- 2) Заказывай в интернет-магазине
- 3) Придется поесть в следующий раз